有冇人可以同我傾下計

Halo

又想點呀

你有冇做過兵

太撚醜樣冇人收過我做兵

想點

有毒撚未做過兵？

唔好唔開心啦巴打

唔想做靚女隻兵，但又唔甘心食豬朳，所以覺得人生像小丑？

唔會啦 好多ching都好靚仔的！

我都想 唉 乜都做唔到既感覺

我係中意佢先甘心做囉 人生似小丑就不嬲架啦 出世就好似為左比人笑去哄人笑咁 好攰

巴打我同你一樣

既然知道自己係兵就止蝕啦 對你有好感就俾機會你啦 點會當你係兵咁使